而加係想點撚樣

北角有人俾班褔建仔打到爆缸 尖咀又俾速龍一堆
係咪唔再理手足安危 當人命係數字 打總體戰咁話

但又唔係喎，仲有人話要顧民意顧呢樣顧嗰樣顧道德高地

荃灣俾人斬到爆缸嘅手足 元朗721嘅市民 兇手拉到未？告得入未？踎緊監未？

一個都未啊大佬 我地除咗打斷咗送中例二讀之外無一樣實質爭取過啊

前面有人想放手盡地一搏 後面有人就話要克制 就俾你地嘅克制搞到縛手縛腳 走又唔係打又唔係設防線又唔係 齊上齊落唔係咁用架 留低又唔係打又守唔住
咁樣俾人拉幾十個好悲壯 然後一個禮拜又俾其他嘢spin走

我係到重一提次 69 612 616 71 721 85 811
我地俾元朗鄉黑打 俾犬打 俾大陸武警 俾褔建仔打 有市民無啦啦俾人打 無理拘捕 白色恐怖 重點係 佢地完全唔使負上責任
我地香港人係咪要俾人當沙包 係咪要死人先出聲 係咪要一世俾大陸哩騎住 我同你地講 香港人絕不屈服
香港唔係你地啲鄉下仔黎嘅地方 我地要武力反抗

可能仲未燒到你嗰疊 但發生係你或者你附近嘅人身上時 你仲會唔會咁冷靜

肯面對現實未 你想升級但有好多因素阻止你

你要令政府出血 等佢無得再拖嗰陣先叫有機會

推 一係唔好出黎 出黎就要有覺悟

唔好再驚咩民意咩割庶 而加連遮見唔到飛一枝出去啊

醒下啦香港人

仲想攬住條道德底線到幾時

香港一定要洗牌黎過 係大清洗

而加一啲壓力都俾唔到對家啊

成日話對準政權 唔好俾啲犬spin走
咁你可以做啲咩 又圍政總？ 又俾人射返幾百粒催淚彈？

咪又係會對住班狗 我地唔理直正又好側面又好 我地要擊潰班狗啊

百幾人對兩隻速龍都唔開拖，起勢咁跑走。

如果照咁既心態，玩陣地戰個陣，我相信二十隻速龍沖住我地，就算係幾百人既防線，唔夠5秒即刻崩潰

其實要醒嘅都醒哂成兩個月

仲要依家狗識玩
好多狗mon post(加密都無用）
果頭講完轉場 ，轉頭就有狗車到
好多前線有狗扮人叫人唔好走
地鐵好多便衣